# Compendium of zh_TW.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: compendium-zh_TW\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-15 19:31-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-15 19:54-0300\n"
"Language-Team: Koha Translation Team \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: application/x-publican; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../source/hardware.rst:4
msgid "Configuring Receipt Printers"
msgstr "組態收條印表機"

#: ../../source/hardware.rst:6
msgid ""
"The following instructions are for specific receipt printers, but can "
"probably be used to help with setup of other brands as well."
msgstr "以下說明係供特定收條印表機使用，但可能也適用於設定其他廠牌的印表機。"

#: ../../source/hardware.rst:12
msgid "For Epson TM-T88III (3) & TM-T88IV (4) Printers"
msgstr "供 Epson TM-T88III (3) &amp; TM-T88IV (4) 印表機使用"

#: ../../source/hardware.rst:17
msgid "In the Print Driver"
msgstr "在印表機驅動程式"

#: ../../source/hardware.rst:19
msgid ""
"For these instructions, we are using version 5,0,3,0 of the Epson TM-T88III "
"print driver; the EPSON TM-T88IV version is ReceiptE4. Register at the "
"`EpsonExpert Technical Resource Center website <https://www.epsonexpert.com/"
"login>`__ to gain access to the drivers; go to Technical Resources, then "
"choose the printer model from the Printers drop-down list."
msgstr ""
"這些說明適用於 5,0,3,0 版的 Epson TM-T88III 印表機驅動程式；EPSON TM-T88IV 版"
"本用的是 ReceiptE4。從 `EpsonExpert 技術資源中心網站 <https://www."
"epsonexpert.com/login>`__ 取得該等驅動程式；進入該技術資源，從下拉選單內選取"
"適當的印表機。"

#: ../../source/hardware.rst:26
msgid ""
"Click Start > Printers and Faxes > Right click the receipt printer > "
"Properties:"
msgstr "點選 開始 &gt; 印表機與傳真機 &gt; 點選收條印表機 &gt; 屬性"

#: ../../source/hardware.rst:29
msgid "Advanced Tab, click Printing Defaults button"
msgstr "進階分頁，點選預設鈕"

#: ../../source/hardware.rst:31 ../../source/hardware.rst:68
msgid "Layout Tab: Paper size: Roll Paper 80 x 297mm"
msgstr "布局分頁：紙張尺寸：捲筒 80 x 297mm"

#: ../../source/hardware.rst:33 ../../source/hardware.rst:70
msgid "TM-T88III: Layout Tab: Check Reduce Printing and Fit to Printable Width"
msgstr "TM-T88III：布局分頁：按縮小列印並適合頁寬"

#: ../../source/hardware.rst:36
msgid ""
"TM-T88IV: Check Reduced Size Print; Click OK on the popup window that "
"appears. Fit to Printable Width should be automatically selected."
msgstr "TM-T88IV：按縮小列印；在彈出的視窗內點選 OK。應自動選取適合頁寬。"

#: ../../source/hardware.rst:39
msgid "OK your way out of there."
msgstr "OK 您已處理完畢。"

#: ../../source/hardware.rst:44 ../../source/hardware.rst:114
msgid "In Firefox"
msgstr "在 Firefox"

#: ../../source/hardware.rst:46 ../../source/hardware.rst:116
msgid "Under File > Page Setup:"
msgstr "在檔案 &gt; 頁面設定："

#: ../../source/hardware.rst:48 ../../source/hardware.rst:118
msgid "Shrink to fit page on Format & Options tab"
msgstr "於格式 &amp; 選項分頁縮小至適當頁面"

#: ../../source/hardware.rst:50 ../../source/hardware.rst:120
msgid ""
"0,0,0,0 for Margins on Margins & Header/Footer Tab. This makes the receipts "
"use all available space on the paper roll."
msgstr ""
"把邊界 &amp; 頁首/頁尾分頁設定邊界為 0,0,0,0。可使收條使用捲紙所有可用空間。"

#: ../../source/hardware.rst:53 ../../source/hardware.rst:123
msgid ""
"Set all Headers/Footers to -blank-. This removes all of the gunk you might "
"normally find on a print from Firefox, such as the URL, number of pages, etc."
msgstr ""
"設定所有的標題/頁尾為 -空白-。此舉將移除所有來自 Firefox 可能的垃圾，如：網"
"址、頁碼等。"

#: ../../source/hardware.rst:57 ../../source/hardware.rst:127
#: ../../source/hardware.rst:229
msgid "Click OK"
msgstr "點選 OK"

#: ../../source/hardware.rst:59 ../../source/hardware.rst:129
msgid ""
"Set the default printer settings in Firefox so you don't see a \"Print\" "
"dialog:"
msgstr "設定 Firefox 的預設列表機設定您不會看到 \"印表機\" 對話盒："

#: ../../source/hardware.rst:62 ../../source/hardware.rst:132
msgid "Go to File > Print"
msgstr "至檔案 &gt; 列印"

#: ../../source/hardware.rst:64 ../../source/hardware.rst:134
msgid "Set the Printer to the receipt printer."
msgstr "設定印表機為收條印表機。"

#: ../../source/hardware.rst:66
msgid "Click the Advanced (or Properties) button"
msgstr "按進階 (或屬性) 鈕"

#: ../../source/hardware.rst:73
msgid ""
"TM-T88IV: Check Reduced Size Print; click OK on the popup window that "
"appears. Fit to Printable Width should be automatically selected."
msgstr "TM-T88IV：按縮減列印尺寸；點選彈出視窗的 OK。應自動選取適合頁寬。"

#: ../../source/hardware.rst:76
msgid "OK your way out, go ahead and print whatever page you are on."
msgstr "OK 已完成，列印您選定的頁面。"

#: ../../source/hardware.rst:78 ../../source/hardware.rst:138
msgid ""
"Type about:config, in the address bar. Click \"I'll be careful, I promise!\" "
"on the warning message."
msgstr ""
"鍵入 about:config, 於網址列。點選 \"我保證，一定會小心的！\" 的警示訊息。"

#: ../../source/hardware.rst:81 ../../source/hardware.rst:141
msgid "Type, print.always in Filter."
msgstr "在篩選器裡，鍵入 print.always。"

#: ../../source/hardware.rst:83
msgid "Look for print.always\\_print\\_silent."
msgstr "找尋 print.always\\_print\\_silent。"

#: ../../source/hardware.rst:85 ../../source/hardware.rst:145
msgid "If the preference is there then set the value to true."
msgstr "若偏好已存在則設定其值為真。"

#: ../../source/hardware.rst:87 ../../source/hardware.rst:147
msgid ""
"If the preference is not there (and it shouldn't be in most browsers) you "
"have to add the preference."
msgstr "若偏好不存在 (且不在瀏覽器內) 您可新增偏好。"

#: ../../source/hardware.rst:90 ../../source/hardware.rst:150
msgid "Right click the preference area and select New > Boolean"
msgstr "點選偏好區塊再選擇新增 &gt; 布林邏輯"

#: ../../source/hardware.rst:92
msgid ""
"Type print.always\\_print\\_silent in the dialog box and set the value to "
"True. This sets the print settings in Firefox to always use the same "
"settings and print without showing a dialog box."
msgstr ""
"在對話盒鍵入 print.always\\_print\\_silent 並設其值為真。此舉設定 Firefox 的"
"印表使用相同的設定與印表機並不再顯示對話盒。"

#: ../../source/hardware.rst:96 ../../source/hardware.rst:156
msgid "**Warning**"
msgstr "**警示**"

#: ../../source/hardware.rst:98 ../../source/hardware.rst:158
msgid ""
"Setting the print.always\\_print\\_silent setting in about:config DISABLES "
"the ability to choose a printer in Firefox."
msgstr ""
"在 about:config 設定 print.always\\_print\\_silent 為 DISABLES 取消 Firefox "
"選取印表機的功能。"

#: ../../source/hardware.rst:104
msgid "For Epson TM-T88II (2) Printers"
msgstr "供 Epson TM-T88II (2) 印表機使用"

#: ../../source/hardware.rst:106
msgid ""
"Register at the `EpsonExpert Technical Resource Center website <https://www."
"epsonexpert.com/login>`__ to gain access to the drivers; go to Technical "
"Resources, then choose the printer model from the Printers drop-down list."
msgstr ""
"登錄 `EpsonExpert 技術資源中心 <https://www.epsonexpert.com/login>`__ 取得驅"
"動程式；進入技術資源，從印表機下拉選單選取印表機模式。"

#: ../../source/hardware.rst:136
msgid "Print whatever page you are on."
msgstr "列印現在的頁面。"

#: ../../source/hardware.rst:143
msgid "Look for, print.always\\_print\\_silent."
msgstr "找尋，print.always\\_print\\_silent。"

#: ../../source/hardware.rst:152
msgid ""
"Type, print.always\\_print\\_silent in the dialog box and set the value to "
"True. This sets the print settings in Firefox to always use the same "
"settings and print without showing a dialog box."
msgstr ""
"在對話盒鍵入 print.always\\_print\\_silent 並設定其值為真。此舉設定 Firefox "
"的印表使用相同的設定與印表機並不再顯示對話盒。"

#: ../../source/hardware.rst:164
msgid "For Star SP542 Printers"
msgstr "供 Star SP542 印表機使用"

#: ../../source/hardware.rst:169
msgid "Installing the Printer"
msgstr "安裝印表機"

#: ../../source/hardware.rst:171
msgid ""
"While the following comments are based on the Star SP542 receipt printer, "
"they probably apply to all printers in the SP5xx series."
msgstr ""
"以下的指令係供 Star SP542 收條印表機使用，也可能適用於 Star SP5xx 系列的印表"
"機。"

#: ../../source/hardware.rst:174
msgid ""
"The Star SP542 receipt printer works well with Koha and **Firefox on Windows "
"XP SP3**. This printer, with either the parallel or USB interface, is fairly "
"easy to install and configure. You will need the following executable file "
"which is available from numerous places on the Internet:"
msgstr ""
"Star SP542 收條印表機與 Koha 與 **Firefox on Windows XP SP3** 搭配良好。此印"
"表機與其他平行或 USB 介面相當容易安裝與組態。您需要以下可從網際網路多個地方取"
"得的可執行檔："

#: ../../source/hardware.rst:180
msgid "linemode\\_2k-xp\\_20030205.exe"
msgstr "linemode\\_2k-xp\\_20030205.exe"

#: ../../source/hardware.rst:182
msgid ""
"This executable actually does all of the installation; you will not need to "
"use the Microsoft Windows \"Add Printer\" program. We recommend that when "
"installing, the option for the software monitor not be selected; we have "
"experienced significant pauses and delays in printing with it. Instead, "
"simply choose to install the receipt printer without the monitor."
msgstr ""
"實際上此可行執檔處理所有的安裝事宜；您不再需要微軟視窗的 \"新增印表機\" 程"
"式。我們建議使用該檔案安裝印表機，不再需要軟體監控印表機；我們的經驗是沒有問"
"題。簡單地選取安裝的收條印表機，不需監控它。"

#: ../../source/hardware.rst:189
msgid ""
"Additionally, the install program may not put the printer on the correct "
"port, especially if using the USB interface. This is easily corrected by "
"going to \"Start -> Printers and Faxes -> Properties for the SP542 printer -"
"> Ports\", then check the appropriate port."
msgstr ""
"有時，安裝程式不會把印表機安裝在正確的埠號，特別是使用 USB 介面時。祗要去 "
"\"開始 -&gt; 印表機與傳真機 -&gt; SP542 印表機屬性 -&gt; 埠號\"，再點選適當的"
"埠號即可。"

#: ../../source/hardware.rst:194
msgid ""
"A reboot may be required, even if not indicated by the installation software "
"or the operating system."
msgstr "需要重新啟動，即使安裝軟體或作業系統沒有要求。"

#: ../../source/hardware.rst:197
msgid ""
"**Windows 7** users should refer to this page: http://www.starmicronics.com/"
"supports/win7.aspx."
msgstr ""
"**Windows 7** 使用者應參照此頁面：http://www.starmicronics.com/supports/win7."
"aspx。"

#: ../../source/hardware.rst:203
msgid "Configuring Firefox to Print to Receipt Printer"
msgstr "組態 Firefox 至使用收條印表機"

#: ../../source/hardware.rst:205
msgid "Open File > Page Setup"
msgstr "開啟檔案 &gt; 設定頁面"

#: ../../source/hardware.rst:207
msgid "Make all the headers and footers blank"
msgstr "設定所有的標題與頁尾為空白"

#: ../../source/hardware.rst:209
msgid "Set the margins to 0 (zero)"
msgstr "設定邊界為 0 (零)"

#: ../../source/hardware.rst:211
msgid "In the address bar of Firefox, type about:config"
msgstr "在 Firefox 網址列，鍵入 about:config"

#: ../../source/hardware.rst:213
msgid "Search for print.always\\_print\\_silent and double click it"
msgstr "搜尋 print.always\\_print\\_silent 並在該字串連按兩次"

#: ../../source/hardware.rst:215
msgid "Change it from false to true"
msgstr "改變設定真"

#: ../../source/hardware.rst:217
msgid ""
"This lets you skip the Print pop up box that comes up, as well as skipping "
"the step where you have to click OK, automatically printing the right sized "
"slip."
msgstr "此舉讓您略過印表彈出盒，以及必須點選 OK，自動列印適合尺寸的收條。"

#: ../../source/hardware.rst:221
msgid "If print.always\\_print\\_silent does not come up"
msgstr "若 print.always\\_print\\_silent 沒有出現"

#: ../../source/hardware.rst:223
msgid "Right click on a blank area of the preference window"
msgstr "點選偏好視窗的空白區塊"

#: ../../source/hardware.rst:225
msgid "Select new > Boolean"
msgstr "選擇新增 &gt; 布林邏輯"

#: ../../source/hardware.rst:227
msgid "Enter \"print.always\\_print\\_silent\" as the name (without quotes)"
msgstr "鍵入 \"print.always\\_print\\_silent\" 為其名稱(不含引號)"

#: ../../source/hardware.rst:231
msgid "Select true for the value"
msgstr "選擇此值為真"

#: ../../source/hardware.rst:233
msgid "You may also want to check what is listed for print.print\\_printer"
msgstr "您可從 print.print\\_printer 中選取印表機"

#: ../../source/hardware.rst:235
msgid ""
"You may have to choose Generic/Text Only (or whatever your receipt printer "
"might be named)"
msgstr "您祗能選取一般/文字(或收條印表機的其他名稱)"
